（鋼鍊）格利特全身硬化曬夠唔夠總統打？

如題

冇睇FA?

邊有全身硬化過同佢打

大總統有外掛眼

格利特

根本連硬化同再生既時間都冇

第幾集，又要重溫

根本冇人夠佢打 除咗父親大人
傷疤人都係因為佢受重傷先打平

傷疤人都話大總統如果唔係傷晒，佢自己都會死 (61集)

未硬化：反應得嚟已經俾大總統瘋狂斬左幾十刀
硬化：斬唔傷，但係俾大總統斬到只可以一直捱打郁唔到

全身硬化左跟唔上大總統速度,等俾人收皮

如果總統同其他人造人打唔知會點

最緊要係快 比鍊成就比人斬死
最好戰既紅蓮打到幾多回合

但其實已經Mix埋姚林嘅速度
都唔夠佢快

唔使用劍嘅

全硬化大總統應該冇佢乎
但唔夠快又傷唔到大總統
結論 super

離一離題，
其實格利特硬化左之後身上有幾粒紅點係咩黎？
第一次打總統嗰幾個位都中到劍

大總統用霸氣應該斬得入

格利特會好似皮卡咁比卓洛收皮

兩個會同時立於不敗之地
但最後一戰如果係咁既話 大總統應該會直接扔格利特落街 反正志不在佢

我反而好奇賴斯黛打唔打得入格利特 話曬都係最強之矛

哲學問題，斬唔傷仲需唔需要企定定喺到被大總統當柴咁劈？

估計格利特關節位相對軟弱應該斬得入（利申漫畫無講，只係邏輯去諗成身完全炭化的人不可能郁動到吧？）

另外，大總統就算劍斬唔入，佢自身體術都唔算差可立於不敗之地（如果係遙林人格就難講）

父親大人同滿血既總統大人打邊個贏?

哲學問題,咁明知斬唔入仲需唔需要好似吳剛不斷咁斬

師父咪可以一戰
所以牛媽就醒目喇
無將佢兩個放過係同一個場景
費事唔知點收科

硬化但係完全唔夠速度 剩係格利特一定被秒 但係有王子附身buff都可以一戰 但長久戰都一定輸

王子用唔到硬化

炭化捱斬會唔會消耗腎石
會的話單眼佬贏硬

紅蓮殺平民就勁
同大總統打應該被秒殺

愛德華贏佢兩個啦

總統係東方返中央果陣
連炸橋都走到佬

其實紅蓮有乜勁

高火力only

係，卍解都夠做

屈石

總統個仔唔係counter佢先擺佢係身邊咩

唔夠

用到 最後打緊大總統個陣符爺爺叫格利特用硬化保護佢 當時係王子人格ing

扑左一下姚個頭 係想減低一下王子既意志 俾格利特出返黎

同埋有集王子人格個陣佢夜潛總統府突襲大總統 打打下覺得打唔過就硬化走佬先 直到去到一間廢屋喱埋見到愛德先至變返格利特人格

呢幕漫畫有但唔記得動畫有冇

佢突襲總統係因為佢自己親手插死左果個有條尾既光頭合成獸（舊格利特同伴） 然後俾王子屌 ->記起總統殺曬佢d人->嬲->突襲->完左之後混亂一陣 俾王子拎返身體

又好似係 你岩

由頭睇過啦

就係岩岩重新睇完 都唔見格利特有全身硬化過咁同拉斯打

講開又講，格利特加姚林個組合真係好正
如果最後一齊留得低就好

根本冇人夠大總統打
已經好好揪嘅傷疤佬
同受重傷嘅大總統只係打成平手
傷疤佬一定夠格利特打啦

大總統俾人train左咁多年
本身能力都好高 再塞埋腎石落去
不過會老應該係個問題 後生果陣應該屈到痴線

佢真係最型嘅反派
最尾佢攻城直接行入去
話自己嘅屋企有咩理由唔行正門入去
型撚到

agger

師兄邊夠快 打懶都吃力

師父喎
不費吹乎之力背負投佢喎

千其唔好睇少我揀嘅女人 我係佢老婆真係濕哂

懶惰係速度最快既人造人
剩係比速度一定快過大總統

總統打唔贏傲慢

但傲總統要走
傲慢又吹佢唔漲

其實我覺得係俾太陽照一照 太燦眼先俾斯卡做到關鍵既一擊 毀左總統雙手

成套野根本冇講過硬化會減速
重睇啦

好想睇拉斯同師父打

硬化唔會減速
大總統咁老又冇腎石
greed大把石燒
點會輸

根本除左父親大人之外
就係總統最好打
講明年紀大機器壞慢左好多
又打到周身傷哂
仲要臨尾俾太陽照一照
先至俾疤佬攪掂(但佢自己都重傷)
快到咁
如果唔係重傷
師父同佢老公都好難打得贏

佢同父親大人冇得比啦
第一根本唔會打
第二真係打都唔會打得入父親大人

btw佢兩個唔係有同場出現過咩(格利特俾總統捉左去溶嗰陣)

肯定兩頁內師父嘔血 ->差d俾拉斯制服-> 老公出黎救場-> 老公被殺-> 然後傲慢帶走

王子清軍隊場咪用緊全身碳化囉
王子都講到明要借greed能力去幫手

唔係鱷魚佬插大總統一刀先關鍵咩
大總統真係好勁,阿伯自爆都即時諗到方法應對

全碳化Greed除咗鍊金術師
根本冇人打得入
王子上埋身更加係無敵
所以作者先比佢出得一次場

夜潛係greed人格呀

淨講斯卡同已受傷既總統打
大總統完好既話 斯卡死硬

有少少灰色地帶
佢講清國既人會遵守盟約果下已經硬化既
但之後全硬果陣講既野語氣又有d似格利特

唔殺女人個句係greed講既
但落手打既一定係王子
greed都講到明借能力比佢用啦

王子自己唔識硬化
但greed可以借比佢用
變相王子都可以用全身硬化打交

乜野單眼佬，人地有兩隻

斯卡整斷佢雙臂，佢都可以即刻用口咬住把劍反擊

全身硬化拖住大總統，遠程鍊金術士加槍炮包圍慢慢磨

琦玉對大總統邊個贏

父親大人都會俾琦玉秒

佢有個牛定犀牛既部下，可以用鐵槌爆到佢頭

都未硬 未硬=普通人

屌點解問個問題都咁多負皮

格利特一開始就硬化捱打，打撚到總統劍都斷啦

冇硬化係人都打得佢入啦
講緊全身硬化後

全身硬化後應該得大佐打得佢入（鑽石燃點700度左右）
或者用鍊金術分解

紅蓮應該係同上校同level 兩個都只要有合適物理環境就會變成人型兵器 始終爆炸同火焰太屈 兩招技對住d反應唔快嘅應該屈臭 但體術唔高 而且無左個煉成陣就威力大減 一個紋係手一個戴手套 紅蓮多粒石已經好鬼痴線 可以無中生有 炸到你仆街 可惜比人智取

紅蓮之死實在寫得太正
合擊

俾獅子先生咬頸 再俾人掟去傲慢到食埋

失憶
王子係邊個點解我一啲印象都無

清國

成日話大總統防低 無得回血

pride就係輸比金布利

邊度睇。想重睇。

我有買全集放屋企

上網既話 應該漫畫人

王子人格都只係50/50 Greed本身打鬥能力不及王子
唔輸同贏係兩回事所以我覺得唔夠打

原著城門咪係咁
然後槍隊比人切菜

box set勁抵儲

想當年中學食平飯儲落既錢 一本一本買

大總統打左幾個人先到同scar打
scar攞尾彩都差d收皮，好彩傷巴人都唔係流料
再構築練成陣！個時睇到堅型棍

其實大總統隻眼有咩用，係咪好似寫輪眼咁

唔明點解大總統都係人造人, 點解俾王子拮中咗唔識復原

最快時間內睇到最有利自然嘅選擇

agger 格利特（王子）既製造方法明明同總統一樣

因為做大總統係要曝光的
所以佢要識得自然老化，唔可以識復元

未鍊成到就中左三刀

格利特最尾係咪都gg左淨低王子 唔記得了

佢唔係本身人類
淨係俾人加左粒石先會老

個啲雜兵太垃圾

格利特全身硬化後會唔會俾大總統瘋狂插眼？

用老豆將艾爾凡斯同人造人困住方法俾格利特同大總統挑機7日大總統會唔會餓死？

啲土應該困唔住總統
困得住個細路只係因為佢喺冇影嘅情況之下真係只有細路體力

想知總統係咪打唔贏Pride
一直唔明點解pride要監視住佢

格利特（greed）最後既貪婪係想要好似姚林咁既同伴

總統本身係人類 本身響集中營到訓練 入面啲人全部都係為左訓練成為大總統 個計劃係under父親大人既
後尾啲人將入面所有人加石 好多人都死左頂唔住 結果得一個成功
本來就會老

大總統又唔係玩怪力
點破土牆

但點解唔可以好似格利特（姚林）咁傷受再生

大總統勁還勁
但把劍打落硬地到一樣會斷
何況冇光 最強之眼又廢埋

小人手指尾都唔使郁，企定定開護罩，Greedling出盡奶力都唔會打得入
Greedling一埋身，小人就吸佢入去當薯片咁食
再唔係用腎石鍊金術直接分解佢個殼

全主角連埋Roy開十成燒都燒唔入小人
區區一個Greedling點打

因為唔算係完全既人造人 身體構成唔係用石

大總統成日有啲作反諗頭
同pride傾過人造人係咪應該退落嚟
比pride警告過

姚林都係呀 係岩岩係肥仔個肚出黎之後俾父親大人滴腎石落傷口造出黎

大總統既腎石係Wrath
成班怨靈互片，片剩一個，所以佢無哂再生能力

應該係唔同能力問題 ？

應該係 再加自己劍術體能滿點